[又搵野賴]摩佬：中場拖累進攻

【體育】曼聯於周六英超作客僅逼和修咸頓2:2，領隊摩連奴賽後批評中場不力，拖累進攻。

曼聯今戰的正選陣容中，只得菲爾鍾斯1名中堅，摩連奴（Jose Mourinho）表示因此被逼以尼曼查馬迪、麥湯米尼客串，轉踢3中堅陣式：「我們變陣以保護這個弱點，執行得不錯，對手的入球來自罰球及靚波。

摩佬讚揚防線的同時，批評中場失去太多控球權，導致未能持續進攻：「我們在轉守為攻時，經常輕易地失去控球權，令進攻球員很難撕破對方的5人防線。」

前鋒拉舒福特今場在兩個入球皆有貢獻，摩佬亦盛讚這名小將：「就算他沒有入球，我也非常滿意。他十分勤力，甚至做了其他球員應該要做的事，又不時拉邊，給予中場球員選擇。」

話自己踢得唔好都叫賴 以後踢完話我係罪人

又屌普巴

太快傳比lkk =佢波都接唔到
傳比福，自爆推甩機會相當高
最後揀自己妹到有隊友現位。 又比摩佬屌

唔識踢啦